如果三峽出事要捐錢救災，你地捐唔捐？

話哂大家都係中國人，同胞血濃於水，一方有難，八方支援

捐=
唔捐=

幾撚好笑

向武漢輸出東江水

捐兩個字俾佢地"加油",等佢地好好加油

捐5毛 象徵式

仲要問?

我捐10000m溪錢

林鄭媽媽會幫大家捐

捐乜春啲藍尸咁愛國佢地捐埋我嗰份啊真係

捐三萬警察上去幫手

卑金都唔比，有無人性ga
計我話就沒人捐5毛，咁咪幾好lor

on9 post

捐你老母臭閪呀捐

認真？
就算燒俾佢地都俾人貪埋架啦，算吧啦

由古至今都習慣左大陸照顧
冇可能要照顧返大陸
應該三峽出事 大陸要捐返錢比香港
賠返我地心靈上受既傷
咁先叫照顧我地

就算得一毫入到佢地袋都要捐

捐比612

捐
比612

唉真係煩
捐丫嘛
捐囉
我唯有捐精啦咁

人地依加大把水。。。使撚咩。

唔捐有錢都捐比612

捐，往死裡捐，一方有難，八方支援，血濃於水，我們都是中國人！

蛆蟈冥通銀行

話晒西藏同新疆都係中國人
同胞血濃於水

501億全數入袋 + 151億過河濕腳 領導又fat fat 了

捐冥通銀行紙幣

三峽唔會有事

捐2L水

捐比612 ok

一定捐，冥通

先追究責任

你還有黨呀, 屌你老母

武肺都未索償啦

捐比四川熊貓好過啦

捐，捐d衣紙過俾當地人去拜祭

中共唔係大把錢嘅咩？做咩要捐錢比佢地?

中国大把錢，捐錢俾佢地係一種侮辱，
即係傷害中国十四億人民感情

死人的話，深表同情，捐錢比佢地貪？不了

捐你老母

水為財
捐番東江屎水比佢地

金銀衣紙都唔想捐

冇得你揀，港共會一車車捐

捐帛金

捐一蚊做帛金

你都係想要負皮姐

捐住林鄭先得唔得😅
尾期可以俾埋三萬御林軍同佢哋個一萬蚊零用錢

為配合港共政府每人派一萬計畫，聽聞條大灞set咗7月8號先塌。大家仲有時間集氣!
BTW,香港有無非法集氣呢條罪？

加水啦

烏鴉：我出多......一蚊！

帛金要捐單數

你地真係好仆街，我支持捐香港警察送中報國。

捐啲藍絲去幫手救災

捐你老母呀 有錢都捐比612先

黨賜予三峽長江水
支那人唔識感恩?

燒比佢地啦,咁慘

三峽大壩固若今劏，如咩撚野果

做人肉沙包

想燒比佢地得唔得

唔捐啦 祖國今次一定會大步攬過

我捐佢老味

捐精重建人口
四川江南交畀我

唔好亂講啦我地国家咁勁點會有事啊？

係咁易都要做啲帛金既 有剩攞去買香檳啦

捐大交合過去啦
反正實時雨量都係最高機密

捐個like/👍/

一蚊都唔捐
最多默哀下

想呃負皮？

正苦一定即刻血濃於水
率先捐出一百億協助救災

捐俾612

講到好似有得揀唔捐咁

紅包入加油

呃負評

捐
叫譚伯捐

呢個好！

捐佢媽個B

三峽唔會有事, 想捐都無得捐

捐民建聯同警察上去幫手

捐2蚊做帛金

X 2

唔捐，因為根本唔會有事

邊會出事

扼負評

正苦幫你捐

燒俾佢哋應該會仲好
橫掂啲人都唔係到

大陸大撚把錢

黨咁強大洗撚你捐咩

捐冥通比佢

會打飛機捐精

弱智都學人上連登 開鳩po 連登玩完

捐，一百萬億夠唔夠？陰司紙

捐三毛啦

唔好呃腐皮

第二大經濟體都要人幫?

邊有出事

出到事先算啦
十鳩幾億人攞去做人肉水壩都頂得住啦
最緊要領導人無事

官方死傷人數x100捐比612

捐乜撚嘢呀捐 點解你認為中蟈有事呀 中方對你散播謠言 作出強烈譴責
信政府 唔驚

捐林奠個閪咩
錢只會捐俾手足

咁易有事咩
你當習大大廢嫁?

捐呀 見到大劣人條㶚流出紅色水我咪捐

捐，捐毛一條

捐五毛

佢地都講得出留島不留人
我地仲要理佢地條命？

check清楚自己有冇超區票

捐水

g 持三萬警犬上去救災

諗到要捐錢先癲

捐精

最多我拍手為佢地加油

由細到大，$1都無捐過
利申：新移民

水為財 大把錢啦

點都要捐啦
起碼捐5m

m for 蚊

會長係咪覺得水壩唔會收皮

政府派一萬比我
我捐番一萬比內地同胞

捐5毛

捐笑聲算唔算捐？

會捐去星火

捐讚

留島不留人不了

鬧佢地死廢青 仲要求外國勢力

搞慶祝大會需要錢咪捐囉

2019下半年開始 每一分一毫 只會為手足而捐

自己人都唔幫

陰屍紙

大佬，全中國咁撚大，你一家親咩？
用下腦啦

捐佢老母

你哋班人夠膽唔捐？成班叛國賊
遲啲捉晒你哋返去 然後再充公晒你啲錢

唔會有啲咁嘅事，樓豬係造謠者批死佢
利申：唔會有事所以唔捐

你親戚生癌，你都唔會俾錢佢醫啦
懶係大愛咁

支持香港警察北上支援救災

捐！ 放心出事啦

我出名有童真有愛心，所以會捐物資
小熊維尼公仔

一張紙巾都唔會捐

捐
捐俾612

捐

條毛！

我會祈禱

捐$1

捐俾612
捐俾攬炒巴

捐個like

捐你老母 等藍絲捐

港共會幫你捐啦到你揀咩

捐撚硬

俾612

不了 佢地咁有錢
我地只係窮撚廢青

我會捐一個facebook心心

中國唔會有事

講真每個人有唔同嘅選擇
你話我係大愛撚又好，但如果嗰啲捐款可以直接去到需要嘅人手中，我一定會捐。
問題就係依家我捐一百蚊，起碼80蚊落咗去共產黨官嘅手中，呢個唔係我想捐嘅人。
所以我唔會捐

仲有你望下今次啲人捐俾wuhan啲物資， 需要嘅醫生根本冇收到，反而助長咗官員嘅貪婪。
證明你捐唔捐其實都係咁

我好想捐呀 快啲冧啦仆街

溪錢都唔撚捐

佢地每人1蚊都14憶啦,使唔使我地捐呀

捐哂全家政府派既銅芯口罩比佢地

會用緊急法強制市民捐錢
唔捐錢就係違反國安法
授權黑警有權衝入人哋屋企打劫

捐d水比佢

捐，點解唔捐。
俾一仙人地做帛金都要

捐俾綠色和平
成班垃圾沖哂落海污染海洋生態

0.001

捐你老母
問你攞番錢轉頭就有份

溪錢多多都捐

唔撚捐
六億人救得幾多

諗咗好耐

啲溪錢咁大面額，又無限咁燒

下面個通脹率肯定好hihi

捐0.1 不過要收據

多多都捐真係出事先好

會呀 捐去612

乜撚野問題黎架？

損督精都覺得對唔住個腎呀屌你老母

攞去

捐啦梗係 中國人血濃於水

不過淨係捐冥通銀行印既現金

捐1.1

捐精可以諗下

捐帛金同花圈

問下波波先

死一個捐五毛 死得愈多捐得愈多

我同賴曉都超high唔捐

有本事就將派俾香港人果1萬蚊全數扣起啦

真係冧咗有咩所謂
咪當畀帛金

死一個捐一蚊去612

加水 中國人成日講水為財呀嘛

捐帛金 1 毛子

入嚟就為咗呢張

捐LM

有錢都留番黎移民啦

捐多啲去612賀下佢

仲要人口多六億唔夠錢用

捐精就得

捐陰司紙

放心一定被捐款
我捐支香檳出黎

捐啲污水俾佢到時我會好努力咁貢獻俾同胞

多你一個0！ 0.05

我會上微博講一百次加油
但一蚊都唔損

上fb 捐個like

講句RIP 做下樣 做好形象就算啦
捐錢不了

而家老虎都話捐 實際一蚊都唔撚拎出黎

捐條毛

d藍絲高官一定要捐架wo，到時騎劫係香港人捐就得，對外話我地好人道，口袋就一毫子唔洗出

捐！捐俾612

捐呀
最緊要出事

捐冥通

捐阿 捐比612嘛

捐你老尾

捐得多可能唔行國安法

成班港燦，有能錢捐咩！

捐1毫子嘥下佢行政費都好

依個問題早有答案

如果捐錢會好似十幾年前咁喺電視上面顯示嘅話
我會捐

陳先生 ($8.9)
李先生 ($6.4)

支國咁強大洗撚我地捐咩

真膠定玩膠

捐612

緊係捐啦（精）

錢我就冇喇
捐東江水得唔得？
好貴架

到時政府會幫我地捐, 冇得你揀

扮捐

捐?

對支那畜最殘忍嘅點都係支那畜

捐東江水

錢人地大把，民建聯上去一齊救災好過啦

如果捐錢一定登報公告/文宣
話比世界知香港人唔係dictatorship一樣冷血
加同啲支那同胞文宣埋呢個政權點出賣佢地

可以完全體現Idealism+左膠大愛撚

捐晒1m
血濃於水

關我撚事咩

屌
一疊都唔夠

死返支那啦仆街，香港人唔歡迎你哋呀

捐比美國

捐份蘋果畀佢地

哩dpost 到底有d乜野撚用
屌你老豆
屌你老母

一定捐 你班人冇人性 我就一定捐1蚊做帛金

那有錢

捐。比印度打殘佢

捐就不了但會拎錢出黎慶祝下

冥通銀行嘅紙幣收唔收？
收嘅捐夠1000億

我捐幾億精子

有無得捐錢支持長江

一聽就知係騙局，我剩係見好多水浸地方有人捉魚喎，好似幾好玩

捐 捐精比佢地

揾下地下有冇毛留低
有就捐條毛啦

捐一蚊比佢起挪亞方舟

捐。
希望捐HK Watch會幫到佢地。

香港人唔捐，但政府會幫你捐

依家係咪冇左水霸最新消息啦？

捐多啲俾612，獨立媒體。

我會燒比佢地

$1

捐比馬會

每人一仙

捐錢不了 捐水可以

捐101當帛金

去facebook捐個like

帛金

為中國打打氣

你都on9

我會捐多啲水比佢地

想捐捐俾熊貓

唔怕，好快就無人幫手燒

不了 要留錢買香檳

捐陰屍紙，燒畀佢地

捐水得唔得
反正水為財
一樣啫

可唔可以捐小鳳姐隻cd

捐佢老母。

自己梗係唔俾

到時政府又屈鳩庫房出

選擇應該係

捐畀612
捐畀星火

可以參考當年個高登妹點睇四川地震
真係行得太前

一定捐 $1

搞比星火

捐，一定要跟從泛民回歸民主中國路線捐！邊個唔捐就對唔住死左既手足香港人加油！

捐

你老母

精都唔捐

捐，首先唔會出事
FF少陣好冇

捐你過去做鴨比佢地去輪

我捐十億冥通

咩大家都係中國人

只會講一句；心表同情

捐啲水都得既...

睇吓班愛国藍絲捐唔捐先好過啦

留黎買香檳

入個利是封度就最喜慶吉祥

水為財呀！我的蟈那麼厲害 ！

唸住去賣下藥同日用品賺下錢
點睇

捐啲精神俾班蝗蟲 每日瞓小一個鐘

燒比你好唔好

屌

好撚衰

捐你同你老母上去比賑災嘅解放軍做軍妓

我會寫“你還有黨”

你而家顛覆國家啦已經
邊慶有災要救 唔好散播謠言

知唔知捐完啲錢會去咗邊度

東江水咁多，水費係咪要減

我會拍段拍手片幫佢地打氣

一定唔會爆
大家話係唔係？！

中國會成最大贏家！

廢post

就損樓主你上去幫手

捐D陰司紙比佢

捐！冥通銀行過數，全面振災，等佢地係下面都有得洗

捐，捐去星火

三峽出事

我捐1000去612

捐你老母
捐比手足
支那 我哋唔幸災樂禍 已經好人道 休想得到一分一毫
天滅中共

林鄭個8婆會捐嫁LA 洗L你地捐咩

寫”多難興邦”捐上去

政府會幫你捐

咁強大要人捐？會唔會太睇少中国啊？

象徵式捐5毛算啦大家

我諗住攞一萬蚊番大陸投資買橡皮艇放租，如果賺到錢先考慮捐錢嘅問題喇

支國強大 邊洗搞事廢青幫咩

真係出事先啦

聯署調動3萬精英上去振災

都死哂，係咪要捐金銀衣紙比較好？

政府會捐埋大家嗰份

捐精給大陸妹

好走唔送

捐佢老母
唔咒佢死已經偷笑

樓豬抄我post=.=

連埋全家

中国人咁團結，使乜我哋呢啲小城市捐

跟本唔會出事，所以唔洗捐

林病即奶，香港自動捐

依個笑話唔錯

我會捐個讚比佢

捐精囉

我會捐0.5

佢爆咗出嚟先講啦！
今季？

捐你老母呀捐

陰司紙準備一大搭

燒咗佢都唔捐

話捐個啲中肺炎死唔該

到時政府話唔派1皮啦 要幫中國同胞就好睇

華春瑩：我提醒你中國有14億人

開廢post

同佢地講句加油，仁至義盡啦

捐你老母呀

死1億人捐1萬
絕不走數

捐，捐藍絲同黑警，佢哋擁抱中共，中共垃圾回收，無咗D垃圾香港一天都光晒，三贏

上次四川話一定記住港人捐助
2019佢哋一定記住港人用邊架MTR

如果真係出事
即刻捐多d俾蘋果慈善基金

你唔捐嗰垃圾政府都幫你捐

有事就血濃於水，冇事就欠撚咗佢

捐精都唔撚捐！

完全支持，無限量捐助因為我有大把→→

捐林奠過去幫手坐振

呃負評？？

唔洗你捐 偉大既政府都會幫你捐埋

1蚊帛金唔洗找

Don’t FF too much

咩啊 溪錢唔係一疊疊黃色嗰啲咩

會捐呀

101

冥錢

毛都唔捐一條

你們還有黨 不怕.

1蚊做帛金依啲錢唔慳得

this

捐$1蚊

緊係捐

五毛啦

捐1蚊

每沖爛一條村我比100 摧毁一座城市我就比1000

捐晒啲大台偽人上去親手救災

捐！捐條毛

捐！不過係捐比612

捐佢老母!!!!!!!!!

發大財

捐俾D官共晒佢？

捐隻last of us俾佢地
等佢地無飯食之餘
可以打下機

3萬警力捐晒

損我就識

關我撚事

香港512關愛行動-中港台藝人合唱《承諾》
諗起以前香港人捐錢好落力
現在香港已經進入另一個時代

捐500噸水

好事成雙比0.2佢啦

捐條J毛俾佢地起返間屋

捐俾美軍

我想捐3萬精英上去幫手振災
我願意為咗同胞既安危 獻上我地香港最寶貴嘅精英

錢嘅野就心照啦
但係光環要拎盡

應承我，三峽出事唔好公開慶祝

我捐2升

呃負評咁撚on9 都有

53個5毛咁少？
愛國同胞去哂邊？

比個like咪算

0.1

捐
如果捐錢會出事 實捐

唔捐錢，但會捐食淨嘅粽俾佢地

損冥通

我捐俾手足唔好？

捐你老母臭化閪呀，含柒啦支那人

林鄭會幫你捐撚埋

叫藍絲做先

不會捐 自己工程失敗 要香港人埋單😡

老閪都唔捐 人哋國家關我撚事

沒人？支那狗

我捐水！

倒錢落海都唔hi 捐

捐條毛！

中國政府咁有米，我哋唔洗捐la

係咪傻L左？
你會唔會請蝗蟲食飯？
大家終國人？
你係咪去錯論壇呀你？

捐！一定捐！所以冧左先

p仔評唔到：捐佢老母！

捐比612/星火/立場

71 和平遊行振士氣

掉1蚊落海 希望佢地來生一定要做返中國人

無工開仲要我捐錢？on9先捐錢上去比啲支共

偉大祖國咁多錢，邊輪到我哋三流城市捐錢

捐！

比612

政府已經幫你捐左110萬

嗰啲唔係陰司紙咩

印象中細個拜山屋企人係咁講

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

我捐尻毛一條

係咪講緊交唔交稅?

唔駛問啦
你想唔想捐都唔關你事
林奠港共啱啱代表左大家
捐左110萬上去

屌你老母！留番D有用有營養既POST上頂啦仆街！

捐俾612，再食個黃店

捐100萬溪錢

捐你老母返去做雞

我捐俾手足唔撚好？

中共咁撚多錢仲要捐？

Btw血你老味濃

問得呢條問題都係冇腦袋
Ban
拉

人地銀行都水浸喇
洗L我地果D散紙咩

祖國都無災情，樓主唔好散播fake news

我私人打幾億畀佢

日日開香檳慶祝返一個月

人哋國家咁有錢，使乜你哋捐......
香港人自己留返啲錢捐比香港及支持香港運動嘅人及團體......

捐，一定捐。 我捐 單數 1蚊

梗係捐啦，台灣三峽旅遊區風景唔錯架。

捐呀，一定捐，你爆左先，ok?

捐撚左啦

捐畀以下呢啲，一仙都唔畀支那
612

星火

Hong Kong Watch（65%）

攬炒巴（87%）

眾志（142%）

陰司紙

捐佢老母臭閪

不

陰毛就有，俾夠五條，要唔要？

捐鳩哂差佬差婆份糧上去啦

我捐：捐個like

中國人強馬壯邊使其他人捐錢幫手
千祈唔好捐，你捐即係睇唔起國家
到時又損害人民感情

捐，捐d水過去
佢哋個邊旱災

有錢都捐612啦

Be water

捐香港警察

捐

畀612星火立場蘋果

捐法輪功都唔捐中共啦

捐! 捐$11帛金

水為財

人地大把，真係唔好睇少「人」。話哂而家係支共在盤古初開以來，最強大嘅時候，只要郁一郁大大嘅銀行賬戶零頭，買起你成個香港都得，「捐」，我地無資格，唔好諗喇

捐倆毫子 捐千次
增加處理成本同壓力

政府幫你捐左啦

捐$2

捐佢老母個系呀

連嗰陣中國地震我都唔捐，嚟緊亦睇唔到有咩因素會令我捐俾佢

林奠三司15局，快啲捐一年人工嚟表忠啦，黃金機會，快賣seafood呀喂